777， 肥仔聰， 李家超 你哋d退休金該All in 大灣區

你哋三條友搞到黨一身蟻， 加上你哋授天朝奉祿， 你哋應該將份退休金All in大灣區， 一方向帶罪立功報效朝廷， 二來為緊貼習核心思想

希望各位巴絲可以幫手upvote

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

橫掂外國都封殺自己，佢哋選擇都係得返大灣區